大家好，我係楓之咫

各位巴打好，我係楓之咫
依家讀緊high diploma year1
請各位多多指教

恭喜成功申請LIHKG ac
請問你係圖片中既邊一位？
只要再自拍再手寫LIHKG VIP
就會免費送你一個月VIP 數量有限 送完即止

揾我唔到架啦，因為我冇咁蠢

你真叻